「福爾摩斯」究竟係邊個搞佢後面

有冇人知情人士 江湖術士 精神專家 靈異學家 一齊黎探討下

睇幾多次都咁好笑

留左負皮都講句聲呀

點解連宣傳post都冇入黎宣傳下既

佢後面隻狗放屁吹到佢

大師當日你係咪在場既義士？

屎忽鬼

屎忽靈體

佢屎眼見到鬼呀

警犬真係好撚無知
議員唔認得
差少少連楊大狀都想屌埋

屎眼一開，開番晒佢，收番晒佢，調和番佢，調和番個經期

真係好猛 上一句講完陽光底下辦事 下一秒即刻見鬼

好邪呀

棍撞棍？

南亞仔又岩呢味野呀

最好笑係陽光底下式撞鬼

呢隻就唔識叫人唔好搞佢後面

邊撚個留下負皮又唔出聲 狗頭人扑頭仔

對付警犬 一定要搞佢後面

閃電俠是個富有正義感，但是很色的正義超人。

一天，他以時速2000km的速度繞城市巡邏，碰巧在某間公寓上方

眼角餘光瞄見房內有個美女在 自我安慰。

閃電俠一時色心大起，從窗戶瞬入公寓，以每秒2000下的速度迅速交合完畢後

便迅速逃逸現場。

事後閃電俠雖然感覺良好，但後悔之心也尾隨而上，

於是閃電俠決定去向該名女子道歉。

去道歉時，閃電俠看見他的好朋友隱形人在公寓下面目苦悶，便上前詢問

閃電俠：「怎麼了，兄弟？怎一臉苦瓜樣？」

隱形人：「我... 我.... 不久前在跟女友嘿咻時，不知道為甚麼屁股突然爆痛，直到現在都還在痛啊.....」

係閃電俠